麻煩版主幫忙刪post #264873

原帖轉自Facebook
有待fact check請先delete post。謝謝。

無辜被捕還押的油漆師傅

你舉報左自己個post未?
未就舉報埋啦

放流料，垃撚圾

麻煩到大家對不起。今次學咗嘢。

fb 原文版主已收起帖文，並將進一步fact check，麻煩連仔delete 上述這個post。多謝幫忙。

今早已join Lihkg+，但未能找到自助 delete post功能。求賜教。